普選直幡現畢架山 促撤回人大8.31

普選直幡現畢架山
促撤回人大8.31

黃江奇攝

【本報訊】昨日早上6時許，有市民在畢架山山頭掛上兩幅約15米乘3米的直幡，幡上以黃底黑字寫上「我要真普選」及「撤回人大831」的字句（圖），其後消防員接報到場，登山將直幡拆除。

相關新聞：入夜堵彌敦道 轉戰九龍各區

上一則
上一則
爆眼少女胞妹憂姊遭警濫捕

下一則
下一則
良心員工轟港鐵向政權低頭

入夜堵彌敦道 轉戰九龍各區
扮示威者被識破 警開真槍
港島區混戰 灣仔路障陷火海
打壓加速國際社會制裁中港
威權升級 香港人不認輸
泛民去信習近平促重啟政改
黎智英：勿被政府大搜捕嚇怕
記者染藍 皮膚灼痛似火燒
英議員視察「行街」撐港人
特朗普：倘無貿戰 港麻煩更大
李柱銘：實施《緊急法》隨時送中
田北俊倡林鄭辭職：市民或願唞
誤當被捕男是黃之鋒《環時》「炒車」
三立會議員獲釋 譚文豪︰新文革出現
快閃舖救細路「心悒流血 開心蝕錢」
國難五金 警掃場拘8人
警施陰招 三少年未告先押
法律界憂警藉保護令滅聲
留台兩港生被捕 大學校長願擔保
圍深水埗差館案 三人控暴動
警拘藏麵粉師生 稱可製炸彈
85連登仔一周製成港民主女神立中大
網民今「機場見」中大醫科生明罷課
爆眼少女胞妹憂姊遭警濫捕
良心員工轟港鐵向政權低頭
路透爆中共出動網軍藉TG搜尋示威者
用太空卡登記 可防私隱洩漏
連登遭網絡攻擊「力度前所未見」
官媒：勇武組織是恐怖組織
記錄市民嗌口號 apm致歉
三個中五生：17歲之夏 結伴抗爭路
城大學生會臨委：最後一戰不能輸
中大學生會會長：我以「暴大」為榮
港鐵大搜捕 釀元朗恐襲2.0速龍無差別毆市民